有冇人whatsapp send唔到stickers

突然send唔到

想同audio都係

同時IG又up唔到story

即刻send俾自己試下
我得喎

Ig story/direct都唔得